突發！奧燒嚟咗香港做真狗！

有圖有真相

怪唔之得成日冇佢份踢 原來嚟咗香港做part time

唔怪得成日個樣咁攰成日ot

tb黎

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

攰到萎縮左

童工？有冇米五？

好想搵佢簽名

日日ot搞到上到場行行企企